你地憑咩為咗自己嘅訴求，阻住全香港人返工？

我屌你啦！
見到個女仔喺地鐵比人非禮求救，
就算阻住你返工都唔會屌啦下話！
仆你個街吖，
而家全部香港人都比人強姦緊呀屌你老味！
你見住你老豆老母、老公老婆、仔女子孫後代比人屌緊都唔撚出聲？
你自己唔出聲，仲嫌其他人求救阻住你？

同佢地講：因為見到香港咁多不公義嘅事發生

你憑咩為左自己要返工，阻住全香港人要既訴求？
同廢藍講野唔洗 邏輯

嘩，咁冷靜